大家用幾多時間返工

我先 我用一個半鐘
華富邨去烏溪沙
搭地鐵轉足5條綫

返工 1.5hrs

收工 1hr

華富返柴灣

返1hr , 放1.5hr

來回3個鐘

返30mins
放30mins

返到屋企都成8點
但無計 除非唔做呢行
唔係轉邊間公司都有機會比人派到好遠返工

2個半鐘
屯門 中環

5分鐘，office係我屋企格離

20 mins